今次區議會選舉大勝真係要多謝新來港朋友

有朋友聽到話新來港既朋友話表面支持建制，但其實係投泛民，啲建制以為人地講嘢唔正就實係支持政府支持佢地，真係天真過天真嬌
不過禮物著數就緊係照收啦
佢地仲話嚟得香港緊係支持民主自由價值，好似脫北者咁，離開咗北韓點會想返去
大家真係要多謝呢班脫支一族

無理由唔食窮共產黨先算

PUSH